motivation係垃圾,教你一個唔洗motivation都可以成功既方法

樓主做運動做到好辛苦,想放棄時會嘗試搵motivatioin,但係當你好辛苦時係唔會搵到架,所以依賴motivation唔係一件好事,motivation is garbage.

我用左呢個方法成功鏟走哂所有J圖,有d舊圖我J左幾年,你知唔知delete哂佢有幾咁難?用左佢個五秒法則再難既事都做到

順便睇埋呢個痴線佬,可以睇到成功既人都唔係靠motivation,你要明白呢個道理

Thank you for sharing.

lm

冇motivation睇個post同啲片

少有高質片, 睇左第一條, 好少聽人用呢個方法, 就試下可唔可以用佢戒左啲壞習慣

如果有選擇困難症 點用5sec rule去幫我做決定？

留名待戒J

我做法係, 信你直覺第一個既決定,

例如好似: 1. 出街做運動 定 2. 留喺屋企煲劇?

邊一樣第一個你腦出現, 又對你之後生活有更大好處, 就坐言起行去做

姐係咩都用長遠利益去諗？

Don't consider too much.
數5秒 然後準備出街

老土內容老土片
第一條 5second rule 5秒一句講晒
好多廢話

54321

諗得太長遠反而會令你諗太多, 更難做決擇, 除非你話係好大決定, 唔係生活上少決定其實唔會有太大即時影響, 但會令你慢慢行去好條路

呢D片實有啲係陳腔濫調, 講下佢故仔, 但佢都要解釋下比你聽點用, 幾時用會有效, 有咩背後既support, 唔講咪又係會比人話9 UP

睇少啲呢啲嘢啦

Lm

就係不滿現狀想改變自己先睇 你又有咩建議

其實巴/絲打肯入黎睇己經係踏出左想改變既第一步, 我以前睇好多呢方面既書/片, 當然有好多係無用/唔啱我用, 但都有啲係成功令我變得更好, 做到自己想做既野, 老土啲講, 試左未必得, 唔試一定唔得

睇左第二條片 覺得佢講嘢好有感染力 不過我應該做唔到佢咁痴線 但至少係有啲啟發
其實當故仔聽又可以學下英文我已經覺得唔錯

你係咪成日睇成功學既書?李開復話唔好睇呢類書,俾條link你參考下